[搵舊game]瘋狂空間王

最近心血來潮想搵返呢隻game玩
搵到湯圓巴打個 google doc 條 link 但係入唔到
有冇巴打有呢隻game可以放出嚟開心share?

係咪室內設計，要滿足住客/人客唔同既需要，否則就會拎好低分個個

以前有冇正版
唔知飛左去邊

有買*

係
我以前都有碟，不過唔見咗嚕

推

再推吖

太舊冇人有？

再推

瞓醒繼續推

有冇人有吖

DL完麻煩同我講返聲
【湯丸的懷舊林俊傑】瘋狂空間王【繁體中文版】【湯丸上載】

竟然召喚到湯丸巴打

連登咁少人識呢隻 game

連登年齡層

男朋友啱啱搵到…玩緊…